支持共產黨，封鎖VPN，為中國人注入革命思想

習帝
封鎖VPN無煩惱
唔好俾美帝利用互聯網輸入劣質文化

5毛無影響